# Latihan Membuat Server

Membuat server sederhana menggunakan Golang yang bisa query data dari MariaDB/MySQL serta meminta respon API pihak ketiga. Hasilnya disajikan dalam format json.

#### by Gottfried